# Group-2

## Описание и задачи Backend системы "Документооборот"

Система должна обеспечивать реализацию электронного документооборота в контексте одной компании (без подписи контрагентами).

Типы документов, которые будут в системе (список может измениться):

- Договор
- Соглашение
- Заявка
- Акт
- Справка

Под документооборотом подразумевается:

- Загрузка документов в систему (файл .pdf / .doc / .docx / .excel / архив) с созданием мета-информации (обязательные поля сущности)
- Создание документа с нуля (по факту на основе шаблона (к примеру “Договор”))
- Создание документа на основе шаблона (к примеру “Договор с компанией “Кот и Пес”)
- Единый реестр документов (единый стиль нумерации документов)
- Поиск по документам
- Возможность отправить любой документ на почту со своими комментариями по документу
- Зависимости документов.

Возможные зависимости документов:

Контрагент |-> Справка

|-> Договор |-> Соглашение1 -> Соглашение2

|-> Заявка1 -> Акт1

|-> Заявка2 -> Акт2

Заявка по несуществующему договору не может быть создана,
Акт по несуществующей заявке не может быть создан

Компания может заключать договоры как с юр. лицами, так и с физ. лицами, необходимо учесть это в системе

Все данные передаются в формате JSON
Абсолютно на всех сущностях системы должен быть CRUD На всех сущностях системы должен быть Soft Delete
На документах должна быть версионность с логами изменения

Предполагаемые сущности системы (жирным выделены связи):

Контрагент:

1) Фамилия
2) Имя
3) Отчество
4) Телефон
5) Телеграм
6) eMail
7) **Credential**
8) Страна
9) **Комментарии**

Credential:

1) Текст
2) Версия
3) Дата создания
4) **Тип**
5) **физ. лицо**
6) **юр. лицо**

Комментарий

1) Текст
2) Дата
3) **Контрагент**

User

1) id
2) login
3) password (bcrypt)
4) createdAt
5) updatedAt
6) role
7) firstName
8) lastName
9) patronymic
10) telegram
11) email
    12)lastVisit

Шаблон документа

1) Название
2) createdAt
3) version
4) **fields**

Поля документа (fields из шаблона)

1) название
2) тип
3) placeholder
4) defaultValue

Документ

1) Название
2) createdAt
3) Номер (строка)
4) **шаблон**
5) **Контрагент**
6) **Файлы**
7) заполненные **поля документа**
